喂，唔好意思，想學人開個TG go 講吓反送中同埋其他香港嘢，俾我宣傳吓

.middleagedtrash

廢老啱啱先學識用 Telegram, 想搵返其他已上岸人士人傾傾，其實我唔係好知自己做緊咩，好似都有另外一個廢中 group, 不過我入咗去又冇人講嘢，所以我自己就再開多一個最少八十後 group，希望同其他六七八十後半退休人士交流吓，講咩都得，而家我最想知道，就係點樣幫班後生仔啦當然，咁講其他嘢都得。

寫錯，

嚟多次,

推

help pish

我冇嘢講

pish

唔好意思呀，有人入咗嚟跟住即刻出返去，其實個群組依家啱啱開，會冇人囉，你留喺度，我就會得閒入一入去㗎啦，咁希望這會越來越多廢老啦

廢中廢老會唔會用返wechat方便啲

我係香港人

香港人唔用得wechat?

好多半退休人士有玩wechat，間中發下朋友圈，返下大陸叫雞公幹